年三十返工 老婆整比我個飯盒係咪玩嘢。。。

今晚團年飯玩大佢 親戚到晒簽紙離婚！

年年有餘帶返返去俾老婆

全部女人都係雞
樓豬老婆仲要係隻臭嘅雞

is

見到啲同事好好餸 屌死個衰婆
倒左冇咁嬲

係咪比你lunch食少少
留肚今晚食大餐呀

哇...狗都唔屌

狗都唔食

就係想俾你屌死

離婚

公仔麵+蛋

衰佬
食都唔食就倒左佢

等我仲突登sip左隻鮑魚喺啲麵下面諗住畀你喺同事面前威下
一盒飯就試真你

好正喎清